有冇香港人同我一樣開始用微信支付？

微信支付真係方便好多
相反八達通好似停滯不前 ...

無香港人用

用黎呃m記10蚊 之後轉走d錢

開始普及 係好事泥

有用，攞左差不多$100利是

Ching識玩

有無其他QR code可以搶利是？

我呢幾日搶左幾皮野
有人想知再講

冇利是了 不了

我派比你

x2

只想食窮支那

咁你掉咗張八達通剩係用we7睇下點囉

做IT難少少

我想同你講我已經冇用八達通一個星期啦！！！

用緊 m記減十蚊好正

真人真事，
話說之前係鵝頸橋間7仔，勁細間果間
已經打曬蛇餅，我前面係個蝗妹

以下係對話（蝗語）

呀姐：一共xxxx元

蝗：有微信支付嗎？

呀姐：有，這裡

蝗：稍等一下哦

呀姐：好！我稍你！

我即時忍唔住笑左

係 冇錯

本身冇用 今日我手足同我講可以減十蚊 即刻開黎用 慳左十蚊聽日又可以買馬仔了

我用支付寶+WECHAY比錢

基本上唔洗帶銀包

好多優惠 又方便好多

初二就要開, D 五毛有冇咁窮呀?

微你老母

本身用tapngo貪可以當信用卡上網買嘢 係最近先開咗wechat收吓利事 但而家啲電子支付嘢分到好散 始終都未係咁方便咁

FUCK U 🖕🏻

本post證明波台狗真係狗嚟

請指教

賺幾皮野都係辛苦錢啦, 狂開ACCOUNT狂驗證...

利申副機有用微信支付
但有幾方便過八達通? 真係唔太覺

支付方面, 香港八達通+IC式信用卡夠打有突
係對數方面真係唔及垬咁快, 呢點要銀行一齊合作搞, 無計

嘟完QR code再入密碼
煩過閪
碌卡都快過佢

用外Apple Pay

開

lm

有幾方便啊 願聞其詳

越出越多付款方式
間鋪頭門口再唔係3個logo 而係一抽
唔係唔好
不過發展到咁上下就一定會亂，某程度上未必加快到付款速度
睇到現時開始飽和緊

過幾個月無啦啦信用卡喺非洲轆爆

連登同大陸接軌

又 block 一隻垃圾波台狗

會有人唔用咁out咩？

微信支付都幾方便好用呀

但我唔會用

用pay wave

而家帶身分證同電話就足球

新年流流講粗口？

方你老母便,睇撚住M記前面兩個用we柒支付交易失敗,我指撚住佢哋恥笑佢哋用支那啲垃圾軟件抵撚死

唔抵得人地有得平？

希望多d人用